{"translation-revision-date":"2022-02-25 09:22:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Webstedseditor kunne ikke finde en blokskabelon for forsiden."],"Back to dashboard":["G\u00e5 til kontrolpanelet"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksport"],"%s - Content":["%s - Indhold"],"%s - Header":["%s - Sidehoved"],"Added by":["Tilf\u00f8jet af"],"No %s found.":["Der blev ingen %s fundet."],"This template has been customized":["Denne skabelon er blevet tilpasset "],"An error occurred while reverting the template.":["Der opstod en fejl under tilbagef\u00f8rsel af skabelon."],"Rename template":["Omd\u00f8b skabelon"],"Rename":["Omd\u00f8b"],"An error occurred while renaming the template.":["Der opstod en fejl under omd\u00f8bning af skabelon."],"Template has been renamed.":["Skabelonen blev omd\u00f8bt."],"An error occurred while creating the template part.":["Der opstod en fejl under oprettelse af skabelondelen."],"Title is not defined.":["Titlen er ikke defineret."],"An error occurred while creating the template.":["Der opstod en fejl under oprettelse af skabelon."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du fors\u00f8gte at redigere et element, som ikke eksisterer. M\u00e5ske er det blevet slettet?"],"Editor (beta)":["Webstedseditor (beta)"],"Navigation Sidebar":["Navigationssidepanel"],"Now displaying: %s":["Viser nu: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Her er en detaljeret guide til, hvordan man f\u00e5r det meste ud af det."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Er det nyt for dig med bloktemaer og design af dit websted? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan tilpasse dine blokke for at sikre en sammenh\u00e6ngende oplevelse p\u00e5 dit websted \u2014 tilf\u00f8j dine brand-farver til en knap-blok eller tilpas overskriftsblokken til din foretrukne st\u00f8rrelse."],"Personalize blocks":["Personligg\u00f8r blokke"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan tilpasse dit websted som du \u00f8nsker med forskellige farver, typografi og layouts. Eller, hvis du foretr\u00e6kker det, bare lade temaet om at styre det! "],"Set the design":["V\u00e6lg designet"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Juster dit websted eller giv det et helt nyt udseende! V\u00e6r kreativ \u2014 hvad med en nye farvepalette til dine knapper eller v\u00e6lg en ny skrifttype? Se, hvad du kan g\u00f8re her."],"Welcome to Styles":["Velkommen til Designs"],"Welcome to styles":["Velkommen til designs"],"styles":["designs"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klik p\u00e5 <StylesIconImage \/> og begynd at designe dine blokke, v\u00e6lge typografi, layout og farver."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Design alt p\u00e5 dit websted \u2014 fra sidehoved helt ned til sidefoden \u2014 med blokke."],"Edit your site":["Rediger dit websted"],"Get Started":["Kom i gang"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til webstedseditor"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Vis eller skjul blokindstillinger i sidepanelet."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Brug h\u00f8jre- og venstrepil til skifte st\u00f8rrelse p\u00e5 l\u00e6rredet."],"Drag to resize":["Tr\u00e6k for at skifte st\u00f8rrelse"],"Edit Page Template":["Rediger sideskabelon"],"Make template part":["Opret skabelondel"],"Template part created.":["Skabelondel oprettet."],"Create a template part":["Opret en skabelondel"],"Detach blocks from template part":["Frig\u00f8r blokke fra skabelondel"],"Toggle navigation":["Sl\u00e5 navigation til\/fra"],"Close settings sidebar":["Luk indstillings-sidepanel"],"Reset to defaults":["Nulstil til standarder"],"More Global Styles Actions":["Flere globale designhandlinger"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Luk global design-sidepanel"],"Set the default color used for links across the site.":["Angiv standardfarve for links over hele webstedet."],"Set the default color used for text across the site.":["Angiv standardfarve for tekst over hele webstedet."],"Set a background color or gradient for the whole website.":["Angiv baggrundsfarve eller -farveforl\u00f8b for hele webstedet."],"Select palette type":["V\u00e6lg farvepalet-type"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Farvepaletter bruges til angive standard farvevalg for blokke of forskellige designredskaber. Her kan du rette dine farver med deres etiket."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Tilpassede farveforl\u00f8b er tom! Tilf\u00f8j nogle farveforl\u00f8b for at oprette din egen palette."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Tilpassede farver er tom! Tilf\u00f8j nogle farver for at oprette din egen palette."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the website.":["H\u00e5ndter paletter og standardfarven p\u00e5 forskellige globale elementer p\u00e5 webstedet."],"Add custom colors":["Tilf\u00f8j brugerdefinerede farver"],"%d color":["%d farve","%d farver"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["H\u00e5ndter skrifttyperne og typografi brugt p\u00e5 links."],"Manage the fonts used on the site.":["H\u00e5ndter de skrifttyper, der bruges p\u00e5 webstedet."],"Elements":["Elementer"],"Manage the typography settings for different elements.":["H\u00e5ndter typografiindstillingerne for forskellige elementer."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpas udseendet af specifikke blokke og for hele webstedet."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpas udseendet af specifikke blokke for hele webstedet."],"Browse all %s":["Gennemse alle %s"],"Areas":["Omr\u00e5der"],"Clear customizations":["Ryd tilpasninger"],"Restore template to default state":["Gendan skabelon til standardtilstand"],"Show %s details":["Vis %s detaljer"],"Editing %s: ":["Redigering af %s: "],"Template not found":["Skabelonen blev ikke fundet"],"Loading\u2026":["Indl\u00e6ser\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["Gendannelsen af skabelonen mislykkedes. V\u00e6r venlig at indl\u00e6se den igen."],"Template reverted.":["Skabelonen er gendannet."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editoren er st\u00f8dt p\u00e5 en uventet fejl. V\u00e6r venlig at indl\u00e6se igen."],"This template is not revertable.":["Denne skabelon kan ikke gendannes."],"An error occurred while deleting the template.":["Der opstod en fejl under sletning af skabelonen."],"\"%s\" removed.":["\"%s\" fjernet."],"general":["generel"],"sidebars":["sidebars"],"footers":["sidef\u00f8dder"],"Download your templates and template parts.":["Hent dine skabeloner og skabelondele."],"An error occurred while creating the site export.":["Der opstod en fejl under oprettelsen af eksporten af webstedet."],"Navigate to the previous view":["G\u00e5 til den forrige visning"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Block spacing":["Blokafstand"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egen"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Skabelondele"],"Template (selected)":["Skabelon (valgt)"],"Close list view sidebar":["Luk listevisning i sidepanel."],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Giv skabelonen en titel, der angiver brugen, fx \"Fuldsk\u00e6rmsbredde\"."],"Delete template":["Slet skabelon"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Aktiver\/deaktiver blokinds\u00e6tning."],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Margen"],"Templates":["Skabeloner"],"Block Library":["Blokbibliotek"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Open the block list view.":["\u00c5bn blokken i listevisning."],"Show more settings":["Vis flere indstillinger"],"Hide more settings":["Skjul flere indstillinger"],"Drawer":["Skuffe"],"Site":["Websted"],"Open save panel":["\u00c5bn indstillinger for at gemme"],"Padding":["Indre margen"],"Typography":["Skrifttype"],"templates":["skabelon","skabeloner"],"Welcome Guide":["Velkomst-guide"],"Keyboard shortcuts":["Tastasturgenveje"],"Gradient":["Graduering"],"Solid":["Fast"],"List view":["Listevisning"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastaturgenveje."],"More tools & options":["Flere v\u00e6rkt\u00f8jer og muligheder"],"Spotlight mode deactivated":["Spotlight-tilstand deaktiveret"],"Spotlight mode activated":["Spotlight-tilstand aktiveret"],"Top toolbar deactivated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje deaktiveret"],"Top toolbar activated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje aktiveret"],"Feature activated":["Funktion aktiveret"],"Feature deactivated":["Funktion deaktiveret"],"Block (selected)":["Blok (valgt)"],"Top toolbar":["Top-v\u00e6rkt\u00f8jsbj\u00e6lke"],"Create":["Opret"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Flere indstillinger er nu tilg\u00e6ngelige i editorens sidebar, avancerede indstillinger"],"Block settings closed":["Blokindstillinger lukket"],"Pin to toolbar":["Fastg\u00f8r til v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Unpin from toolbar":["Frig\u00f8r fra v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Close plugin":["Luk plugin"],"Remove a link.":["Fjern et link."],"Convert the selected text into a link.":["Konverter den markerede tekst til et link."],"Underline the selected text.":["Understreg den markerede tekst."],"Make the selected text italic.":["G\u00f8r den markerede tekst kursiv."],"Make the selected text bold.":["G\u00f8r den markerede tekst fed."],"Text formatting":["Tekstformatering"],"Forward-slash":["Retvendt skr\u00e5streg"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Skift bloktype efter tilf\u00f8jelse af et nyt afsnit."],"Block shortcuts":["Blok genveje"],"Selection shortcuts":["Udvalg af genveje"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til den forrige del af editoren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til n\u00e6ste del af editoren."],"Redo your last undo.":["Gentag din sidste fortrydelse."],"Undo your last changes.":["Fortryd din sidste \u00e6ndring."],"Save your changes.":["Gem dine \u00e6ndringer"],"Global shortcuts":["Globale genveje"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blok ad gangen"],"Spotlight mode":["Spotlight-tilstand"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 adgang til alle blok- og dokumentv\u00e6rkt\u00f8jer p\u00e5 et enkelt sted"],"noun\u0004View":["Vis"],"Options":["Muligheder"],"Editor":["Editor"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editoren er st\u00f8dt p\u00e5 en uventet fejl."],"Copy Error":["Kopieringsfejl"],"Attempt Recovery":["Fors\u00f8g gendannelse"],"More options":["Flere muligheder"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Blocks":["Blokke"],"Site Icon":["Webstedsikon"],"Color":["Farve"],"List View":["Listevisning"],"Back":["Tilbage"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Footer":["Sidefod"],"Block":["Blok","%d blokke"],"headers":["sidehoveder"],"Colors":["Farver"],"Template":["Skabelon"],"Styles":["Designs"],"Learn more":["L\u00e6r mere"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Background":["Baggrund"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Border":["Ramme"],"Palette":["Palette"],"Text":["Tekst"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Indstillinger"],"Dashboard":["Kontrolpanel"],"Width":["Bredde"],"Help":["Hj\u00e6lp"],"Close":["Luk"],"Links":["Links"],"Actions":["Handlinger"],"Redo":["Annuller fortryd"],"Header":["Header"],"Content":["Indhold"],"Cancel":["Annuller"],"Plugins":["Plugins"],"Name":["Navn"],"Save":["Gem"],"Publish":["Udgiv"],"Undo":["Fortryd"],"Title":["Titel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}