{"translation-revision-date":"2022-02-22 17:12:13+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Redigeringsverkt\u00f8yet kan ikke finne en blokkmal for forsiden."],"Back to dashboard":["Tilbake til kontrollpanelet"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporter"],"%s - Content":["%s - innhold"],"%s - Header":["%s - sidetopp"],"Added by":["Lagt til av"],"No %s found.":["Ingen %s funnet."],"This template has been customized":["Denne malen har blitt tilpasset"],"An error occurred while reverting the template.":["En feil oppsto ved hentingen av malen."],"Rename template":["Gi nytt navn til malen"],"Rename":["Gi nytt navn"],"An error occurred while renaming the template.":["Det oppsto en feil ved fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 omd\u00f8pe malen."],"Template has been renamed.":["Malen har blitt omd\u00f8pt."],"An error occurred while creating the template part.":["En feil oppsto ved oppretting av delmalen,"],"Title is not defined.":["Tittel er ikke definert."],"An error occurred while creating the template.":["En feil oppsto ved oppretting av malen."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du fors\u00f8kte \u00e5 redigere noe som ikke eksisterer. Kanskje den ble slettet?"],"Editor (beta)":["Redigeringsverkt\u00f8y (beta)"],"Navigation Sidebar":["Sidekolonne for navigasjon"],"Now displaying: %s":["Viser n\u00e5: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Her er en detaljert veiledning for \u00e5 l\u00e6re hvordan f\u00e5 mest ut av det."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Ny med blokk-temaer og styling av ditt nettsted?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan justere dine blokker for \u00e5 sikre en sammenhengende opplevelse for hele nettestedet ditt &#8211; legg til dine unike farger til en tilpasset knappeblokk eller juster sidetopp-blokken til din foretrukne st\u00f8rrelse."],"Personalize blocks":["Personaliser blokker"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan tilpasse ditt nettsted s\u00e5 mye du \u00f8nsker med ulike farger, typografi og oppsett. Eller, om du fortrekker det, la det v\u00e6re opp til tema \u00e5 h\u00e5ndtere!"],"Set the design":["Bestem utformingen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Finpuss nettstedet eller gi det et helt nytt utseende! Bli kreativ &#8211; hva med en ny fargepalett for dine knapper eller velge en ny skrift? Ta en titt p\u00e5 hva du kan gj\u00f8re her."],"Welcome to Styles":["Velkommen til stiler"],"Welcome to styles":["Velkommen til stiler"],"styles":["stiler"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klikk <StylesIconImage \/> for \u00e5 begynne \u00e5 utfore dine blokker, og vekg din typografi, oppsett og farger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Utform alt p\u00e5 nettstedet ditt &#8211; fra sidetoppen og ned til sidebunnen &#8211; ved bruk av blokker."],"Edit your site":["Rediger nettstedet ditt"],"Get Started":["Kom i gang"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for nettstedet"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Vis eller skjul sidestolpen for blokkinnstillinger."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Bruk venstre- og h\u00f8yrepiltaster for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet."],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Edit Page Template":["Rediger sidemal"],"Make template part":["Lag delmal"],"Template part created.":["Delmal opprettet."],"Create a template part":["Opprett en delmal"],"Detach blocks from template part":["Frakoble blokker i delmalen"],"Toggle navigation":["Veksle navigasjon"],"Close settings sidebar":["Lukk sidestolpen for innstillinger"],"Reset to defaults":["Tilbakestill til standarder"],"More Global Styles Actions":["Flere handlinger for globale stiler"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Lukk sidestolpen for globale stiler"],"Set the default color used for links across the site.":["Bestem standardfargen p\u00e5 lenker for hele nettstedet."],"Set the default color used for text across the site.":["Bestem standardfargen som brukes for tekst p\u00e5 hele nettstedet."],"Set a background color or gradient for the whole website.":["Angi en bakgrunnsfarge for hele nettstedet."],"Select palette type":["Velg en palett-type"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter brukes til \u00e5 fastsette standard fargealternativer for blokker og forskjellige utformingsverkt\u00f8y. Her kan du redigere fargene med sine etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Tilpassede gradienter er tomt! Legg til noen gradienter for \u00e5 lage din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Tilpassede farger er tomt! Legg til noen farger for \u00e5 lage din egen fargepalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the website.":["Behandle paletter og standardfargen p\u00e5 forskjellige globale elementer p\u00e5 nettstedet."],"Add custom colors":["Legg til tilpassede farger"],"%d color":["%d farge","%d farger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Behandle skriftene og typografien brukt for lenkene."],"Manage the fonts used on the site.":["Behandle skriftene benyttet p\u00e5 dette nettstedet."],"Elements":["Elementer"],"Manage the typography settings for different elements.":["Behandle typografi-innstillingene for forskjellige elementer."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker og for hele nettstedet."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker for hele nettstedet."],"Browse all %s":["Bla gjennom alle %s"],"Areas":["Omr\u00e5der"],"Clear customizations":["Fjern tilpassinger"],"Restore template to default state":["Gjenopprett malen til opprinnelig tilstand."],"Show %s details":["Vis detaljer for %s"],"Editing %s: ":["Redigerer %s:"],"Template not found":["Mal ikke funnet"],"Loading\u2026":["Laster..."],"Template revert failed. Please reload.":["Gjenoppretting av malen mislyktes. Vennligst last siden p\u00e5 nytt."],"Template reverted.":["Malen gjenopprettet."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med redigeringsverkt\u00f8yet. Vennligst last side p\u00e5 nytt."],"This template is not revertable.":["Denne malen kan ikke gjenopprettes."],"An error occurred while deleting the template.":["En feil oppsto ved sletting av malen."],"\"%s\" removed.":["\u00ab%s\u00bb fjernet."],"general":["generelt"],"sidebars":["sidekolonner"],"footers":["sidebunner"],"Download your templates and template parts.":["Last ned dine maler og maldeler."],"An error occurred while creating the site export.":["En feil oppsto ved oppretting av eksport av nettstedet."],"Navigate to the previous view":["Naviger til forrige  visning"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Delmaler"],"Template (selected)":["Mal (valgt)"],"Close list view sidebar":["Lukk sidestolpen for listevisning"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Gi malen en tittel som indikerer form\u00e5let, f.eks \"Full bredde\"."],"Delete template":["Slett mal"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokk-innsetter"],"Layout":["Oppsett"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marg"],"Templates":["Maler"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Open the block list view.":["\u00c5pne visning av blokklisten."],"Show more settings":["Vis flere innstillinger"],"Hide more settings":["Skjul flere innstillinger"],"Drawer":["Skuff"],"Site":["Netttsted"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Padding":["Utfylling"],"Typography":["Typografi"],"templates":["maler"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Keyboard shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Heltrukken"],"List view":["Listevisning"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"More tools & options":["Flere verkt\u00f8y og alternativer"],"Spotlight mode deactivated":["S\u00f8kelysmodus deaktivert"],"Spotlight mode activated":["S\u00f8kelysmodus aktivert"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Feature activated":["Funksjon aktivert"],"Feature deactivated":["Funksjon deaktivert"],"Block (selected)":["Blokk (valgt)"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen"],"Create":["Lag"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Flere innstillinger er n\u00e5 tilgjengelige i teksteditorens avanserte innstillinger"],"Block settings closed":["Innstillinger for blokk lukket"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret bort."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blokk om gangen"],"Spotlight mode":["Modus for rampelys"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 ett sted"],"noun\u0004View":["Visning"],"Options":["Alternativer"],"Editor":["Redigering"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med teksteditoren."],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"Attempt Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting"],"More options":["Flere alternativer"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Blocks":["Blokker"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"Color":["Farge"],"List View":["Listevisning"],"Back":["Tilbake"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Footer":["Sidebunn"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"headers":["sidetopper"],"Colors":["Farger"],"Template":["Maldokument"],"Styles":["Stiler"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Custom":["Egendefinert"],"Background":["Bakgrunn"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Border":["Ramme"],"Palette":["Palett"],"Text":["Tekst"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Innstillinger"],"Dashboard":["Kontrollpanel"],"Width":["Bredde"],"Help":["Hjelp"],"Close":["Lukk"],"Links":["Lenker"],"Actions":["Handlinger"],"Redo":["Gj\u00f8r om"],"Header":["Sidetopp"],"Content":["Innhold"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Utvidelser"],"Name":["Navn"],"Save":["Lagre"],"Publish":["Publiser"],"Undo":["Angre"],"Title":["Tittel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}